估唔到idol master既呢條友翻唱呢首歌又幾OK wor

蒼之流星spt首op
lonely way

估唔到幫坂本真綾配音條友係唱翼神op個人

幫我含撚

唔識欣賞

Gay

幾好聽